{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093359",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "이버시숯불갈비 아중본점"
    },
    "text": "イボシ炭火カルビは、国内産100%の肉と25年にわたって作り上げてきたソースで一堂に長期間商売をして、味に対する自負心を持って食べ物を提供しています。イボシ炭火カルビは25年の伝統と歴史を自慢する食堂です。私たちは常に新鮮な国内産原料を使用して最高の品質を提供しています。私たちのソースは数十年間研究と実験を通じて、完璧な味を見つけた結果ですこのおいしい特別なソースは、イバシ炭火豚カルビを訪れる人にだけ提供され、他ではなかなか見つかりません。また、私たちは常に低価格で多くの方々に食べ物を提供しようと努力しています。大衆的で経済的な価格で、多くの人が私たちの味を楽しめるようにしています。イバーシ炭火豚カルビはお客様の便宜のために様々なサービスを提供しています。駐車をお悩みの方のために大通り沿いの駐車が可能です営業時間も毎日午前11時30分から午後12時までです。イバーシ炭火豚カルビのメニューは多彩に構成されており、価格も様々です。私たちのメニューには、さまざまな種類の豚カルビや他の肉類メニューもあります。例えば、荏子味付けカルビ250gは16,000ウォンで提供され、イバーシドゥンカルビは500gで40,000ウォン、800gで60,000ウォンです。また、テイクアウトメニューも提供しておりますので、便利にお持ち帰りいただけますそして飲料も多様に構成されていて、美味しい食べ物と一緒に私は冷たい飲み物を楽しむことができます。すべての食べ物は国内産100%です。新鮮な材料で作られた韓国の食べ物は味と健康を同時に満足させることです。イボシ炭火カルビは顧客たちの多様なBedeutungを思って多様な選択を提供しています。追加で熟成キムチサバチゲ、カニ味噌チゲ、咸興(ハムフン)水冷麺、咸興(ハムフン)ビビン冷麺、茶碗蒸し、おこげ、ご飯なども提供しますこれらの様々なメニューを通じて、私たちの料理をよりおいしく楽しむことができます。そしてお持ち帰りメニューも提供しますので、皆さんが忙しかったり外食しにくい状況でも、私たちの味を逃さず楽しんでいただけるようお手伝いします。イバーシ炭火豚カルビはお客様に最上のサービスを提供するために常に努力しています。私たちはお客様に満足していただけるよう、家族全員で温かい雰囲気と美味しい料理を提供しています",
    "QA": [
        {
            "question": "イボシ炭火カルビは何年間商売をしていますか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビは25年間商売をしています。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビではどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビでは国内産100%の肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビのソースはどのように作られていますか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビのソースは25年間の研究と実験を経て作り上げられたものです。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビは他の場所ではなかなか見つからない特別なソースを提供していますか？",
            "answer": "はい、イボシ炭火カルビは他の場所ではなかなか見つからない特別なソースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビの営業時間は毎日午前11時30分から午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビのメニューには豚カルビや他の肉料理など、さまざまな料理があります。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビのメニューの価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビのメニューの価格帯は様々です。例えば、荏子味付けカルビ250gは16,000ウォン、イバーシドゥンカルビは500gで40,000ウォン、800gで60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビではテイクアウトメニューも提供していますか？",
            "answer": "はい、イボシ炭火カルビではテイクアウトメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビの飲料メニューはどのようになっていますか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビの飲料メニューは多様で、美味しい食べ物と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "イボシ炭火カルビは駐車場の提供や様々な選択肢の提供、お持ち帰りメニューの提供など、多様なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イボシ炭火カルビは顧客の満足度を重視していますか？",
            "answer": "はい、イボシ炭火カルビは顧客の満足度を重視しており、家族全員で温かい雰囲気と美味しい料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 716,
        "QA": 585
    }
}